(心靈交配)交友apps撚入

冇玩tinder大半年 啱啱玩翻一個星期9成支那人
Omi長期冇人比我揀
係我冇課金定個apps問題

Jj插沙有冇交友apps推介

留返貨金啲錢去整容

樣的問題

樓上兩位睇清楚啲先，係冇機會match到香港人，唔係like咗都match唔到香港人

用grindr啦,好易約

非gay

其實依家交友app有冇純交友

可以試下玩CMB
不過巴既話玩交友Apps慘過食屎

仲玩交友APP?
咪浪費時間

我都係啱啱玩返tinder 真係好多大陸人
都冇配到人
Omi係睇到有幾多人鍾意你( 不過係睇唔到樣 懵查查 )
然後每日得好少右滑畀你 到你可以右滑嘅時候
都跟本得好少係嗰啲懵查查like你嘅人

不能同意更多，濛就好多，但係冇課金睇唔到屌

用cmb啦
普遍女用家幾高質
正正常常男仔玩兩日一個match左右

用英文呢點已經西走好撚多鳩人
其實幾方便

你冇米八唔大隻唔靚仔玩交友app都係白玩雖然現實都係差唔多境況
港女睇唔上你㗎啦 食支那妹好過啦講真